1Q題 點解高Ling著3點式無人會罵佢淫？

因為⋯

高露潔

因為高路托尼

因為高家索呀

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為高Ling著3點式無人會罵佢淫啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

樓上.........

睇一次笑一次
仲高汁過我個答案

高寧剷婦 因為罵人淫蕩既9成出自婦女把口 邊個罵佢剷邊個